{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009354",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 중앙동 킴스호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数を確認しなければなりません。 追加で1人当たりの料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、規定によって異なる場合があります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの場合は払い戻しもできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生する場合、退室となり得るのでご遠慮ください。 また、客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加で1人当たりの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセルポリシーは、規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が課されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は、直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を求めることがありますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を求めることがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書をお持ちでない場合、入室をお断りすることがありますか？",
            "answer": "はい、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生する場合、退室となり得るのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがありますか？",
            "answer": "はい、客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 566
    }
}